{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6976406'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-03-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "맥주 안주로 기가막힌 웨지감자 레시피"
    },
    "text": "提示された条件によってビールの摘み物あきれたウェッジジャガイモレシピを紹介します。ワードラップをせず一つかの文段に統合されように調整します。調理時間は30分以内であり、必要な材料はジャガイモ、オリーブオイル,塩,胡椒、パセリ粉です。レシピを進行するため、まず準備物を確認してじゃがいもを皮ごとにウェッジジャガイモの形に切ってください。準備したジャガイモを広いボールに入れてオリーブオイル5Tを振り掛けて下さい。塩は03T程度を入れて胡椒は02T程度を入れてください。手袋をはめて手でオリーブオイル,塩,胡椒がまんべんなく混ざるように和えてください。もう準備したじゃがいもを紙ホイールなくエア・プライアーに入れてください。温度を180度に設定して20分間返します。中間中間にジャガイモを覆してくれながら確認してください。エア・プライアーの器に熟したウェッジじゃがいもを盛り込んでパセリ粉をコツコツと撒けば、呆れたウェッジジャガイモが完成されます。追加的にソースや味付けは使用しません。これで料理が完成されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "30分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピで必要な材料は何ですか？",
            "answer": "ジャガイモ、オリーブオイル、塩、胡椒、パセリ粉です。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "ジャガイモは皮ごとウェッジジャガイモの形に切ってください。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモを和えるために何を使えばいいですか？",
            "answer": "ジャガイモを和えるためにはオリーブオイル、塩、胡椒を使ってください。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモを調理するためにどのような機器を使用すればいいですか？",
            "answer": "ジャガイモを調理するためにはエア・プライアーを使用してください。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモを調理する温度は何度に設定すればいいですか？",
            "answer": "ジャガイモを調理する温度は180度に設定してください。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモの調理中に何を確認すればいいですか？",
            "answer": "ジャガイモの調理中には中間中間にジャガイモを覆ってくれながら確認してください。"
        },
        {
            "question": "最後にどのような仕上げをすればいいですか？",
            "answer": "最後に熟したウェッジジャガイモをエア・プライアーの器に盛り込んでパセリ粉を撒けば完成です。"
        },
        {
            "question": "このレシピでは他のソースや味付けは使用しないのですか？",
            "answer": "はい、このレシピでは他のソースや味付けは使用しません。"
        },
        {
            "question": "これで料理が完成するのですか？",
            "answer": "はい、これで料理が完成します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 369
    }
}